呢間藍店推咗手足出去比狗打！！！！

對唔住大家 我做咗標題黨

但我唔想大家痴文宣落曬巴士 街道

留翻D痴藍店 可摸耳

作用仲大過痴係街

好心就咪咁撚cheap 做標題黨啦